錢大媽準備進軍美國市場

美國唔洗涯隔夜肉

深水埗夜晚賣唔晒可以即刻攞去美國賣
絕不賣隔夜肉

auntie money